京官王振民暗指香港獨立

王振民：若「兩制」威脅「一國」 無法繼續兩制安排

中聯辦法律部長王振民在港出席紀念《基本法》頒布27周年研討會。他表示，香港不能只見「兩制」不見「一國」，明言如果有人拿「兩制」對抗、損害「一國」，甚至以此作藉口「鬧獨立」，威脅到國家存在，那麼任何國家都「無法繼續兩制安排」。他說，一旦一國兩制失敗，「國家損失的是面子，但香港損失的是裏子，因此只許成功、不許失敗」。

「兩制」威脅「一國」，無法繼續兩制安排
建議香港獨立

繼陳佐耳後又一支持香港獨立京官

他說，一旦一國兩制失敗，「國家損失的是面子，但香港損失的是裏子，因此只許港獨成功、不許失敗」

真係好痴線
依家京官為咗上位落老闆面可以去到幾盡

未試過咁想有野失敗

兩國

試下兩國兩制囉

王振民兩國論

大家識做啦，人哋叫你落中國面啊

binc

推

港獨

普通話廣州球迷：滅港毒

push